其實樣衰嘅人點樣生存，出街會唔會比人笑？

各位巴打出街有冇笑過人樣衰？

帶口罩出街

Sorry

成日俾人望住
好似潛台詞講緊屌你條友點解可以咁撚樣衰

好慘

有個朋友叫偉俊好樣衰
成日都忍唔住笑

習慣左啦
你問我點解咁cool唔識笑？曾經都是一個成日笑既人 好樂天 但俾人笑得多 已經唔敢再笑

出街望地下

我好少出街，試過比mk圍毆

只要你隔離拖住條靚女/靚仔
自信自然番曬黎